我係度祝所有藍屍子子孫孫都讀唔到大學

我見D人成日話黃絲好暴力, 大學生好暴力收左錢先去衝, 應該和平示威, 唔應該阻大家返工

我係度真心誠懇祝所有藍屍子子孫孫讀唔到大學
以免讀書讀壞腦 去進行暴力行為,支持反送中活動

藍屍子孫們應該要好好學長輩, 盡早進入勞動市場
學長輩準時返工

[形象工程] 我們不是暴徒

大學生表示我阿婆係民智未開嘅深藍
講到口乾都改變唔到佢

佢哋興買學歷

長輩細個時叫你讀多d書, 讀好d書要入大學, 而家就話讀大學讀屎片, 教壞人係廢青, 仲話係老師有問題, 真係思覺失調!

比多D祝福佢地啦

其實唔洗擔心，基因問題，個腦應該都係生蟲

難為你。
唔好哂口水
中tvb毒太深

最好笑係成日鬧人讀屎片
但自己就中學都未畢業
屎片都冇讀過

放心啦 佢地會直接買野雞

讀完中六去讀毅進就啱架啦